msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-09-23 18:22+0200\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.7.0\n"

#: installer/Daemoninstaller.cpp:94
msgid "File extracted"
msgstr "文件提取完毕"

#: ui_mainwindow.h:259
msgid "Dropbox Preferences"
msgstr "Dropbox 配置"

#: ui_mainwindow.h:260
msgid "Account information for this computer"
msgstr "本机账号信息"

#: ui_mainwindow.h:261
msgid "Unlink this computer..."
msgstr "取消本机链接..."

#: ui_mainwindow.h:262
msgid "Dropbox folder location"
msgstr "Dropbox 文件夹位置"

#: ui_mainwindow.h:263
msgid "Move..."
msgstr "移动..."

#: ui_mainwindow.h:264
msgid "Desktop integration"
msgstr "桌面集成"

#: ui_mainwindow.h:265
msgid "Show system tray notifications"
msgstr "显示系统托盘提示"

#: ui_mainwindow.h:266
msgid "Start Dropbox on system startup"
msgstr "开机时启动 Dropbox"

#: ui_mainwindow.h:267
msgid "General"
msgstr "常规"

#: ui_mainwindow.h:268
msgid "File Manager"
msgstr "文件管理器"

#: ui_mainwindow.h:269
msgid "Browser"
msgstr "浏览器"

#: ui_mainwindow.h:272
msgid "dolphin"
msgstr ""

#: ui_mainwindow.h:273
msgid "konqueror"
msgstr ""

#: ui_mainwindow.h:275
msgid "Misc"
msgstr "杂项"

#: ui_mainwindow.h:276
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: ui_mainwindow.h:277
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: ui_mainwindow.h:278
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: mainwindow.cpp:71
msgid "Dropbox folder"
msgstr "Dropbox 文件夹"

#: core/DaemonConnection.cpp:66
msgid "The host was not found. Please check Dropbox daemon installation."
msgstr "无法找到主机，请检查 Dropbox 守护进程。"

#: core/DaemonConnection.cpp:69
msgid ""
"The connection was refused by the peer. Make sure the Dropbox daemon is "
"running, and check that the settings are correct."
msgstr "连接被对方拒绝，请确认已运行 Dropbox 守护进程，并且检查设置是否正确。"

#: core/DaemonConnection.cpp:76
#, kde-format
msgid "The following error occurred: %1."
msgstr "发生以下错误： %1。"

#: core/DropboxClient.cpp:37
#, fuzzy
msgid "Dropbox daemon started"
msgstr "Dropbox 文件夹"

#: core/DropboxClient.cpp:40 core/DropboxClient.cpp:41
msgid "Unable to start Dropbox daemon"
msgstr "无法启动 Dropbox 守护进程"

#: core/trayicon.cpp:41
msgid "Open Dropbox Folder"
msgstr "打开 Dropbox 文件夹"

#: core/trayicon.cpp:44
msgid "Help Center"
msgstr "帮助中心"

#: core/trayicon.cpp:47
msgid "Launch Dropbox Website"
msgstr ""

#: core/trayicon.cpp:50
msgid "Get More Space"
msgstr ""

#: core/trayicon.cpp:53
msgid "Tour"
msgstr "浏览"

#: core/trayicon.cpp:56
msgid "Forums"
msgstr "论坛"

#: core/trayicon.cpp:59
msgid "Preferences..."
msgstr "配置..."

#: core/trayicon.cpp:62 core/trayicon.cpp:202
msgid "Start Dropbox"
msgstr "启动 Dropbox"

#: core/trayicon.cpp:65 core/trayicon.cpp:211
msgid "Stop Dropbox"
msgstr "停止 Dropbox"

#: core/trayicon.cpp:77
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: core/trayicon.cpp:82
msgid "Recently changed files"
msgstr "最近修改文件"

#: util/Downloader.cpp:76
msgid "Error downloading file"
msgstr "下载文件时出错"

#: ui_installerform.h:69
msgid "Daemon installer"
msgstr "守护进程安装器"

#: ui_installerform.h:70
msgid "Downloading Dropbox Daemon..."
msgstr "正在下载 Dropbox 守护进程..."

#~ msgid "Dropbox.py location"
#~ msgstr "Dropbox.py 位置"

#~ msgid "..."
#~ msgstr "..."

#~ msgid "&Exit"
#~ msgstr "退出(&E)"

#~ msgid "Files (*.py)"
#~ msgstr "文件 (*.py)"

#~ msgid "Systray"
#~ msgstr "托盘"

#~ msgid "I couldn't detect any system tray on this system."
#~ msgstr "在这个系统无法找到托盘区。"
